高登有冇 pop punk jj ??

Green Day 香港咁出名就唔講啦，有冇人有聽d 係香港冇咁出名嘅歐美 band ?

拋下磚

Blink-182

All Time Low

Swmrs ( Green Day Billie Joe 個仔隊band )

自膠，打錯高登

連登有冇pop punk jj?